你哋相唔相信有純友誼？

如題

男男應該會有

日本
同房
催情朱古力

年經

答既差唔多

你地既樣子愈醜 關係愈純

你地覺得男女係冇可能？

如果你八兩金咁樣就應該會有嘅

有，睇你點識對方

有，而且係好幾個，真係當姊弟咁對待
有啲有男朋友，有啲就單身

我都想自己係八兩金，可惜唔係

點都會有啲好感 一係你對人一係人地對你

男女純友誼一定冇 咪呃自己啦 ching
除非個男仔明顯係gay 就有機會嘅

睇樣

靚仔靚女冇純友誼

有

所以宋慧喬個 好朋友成日都俾人傳係gay

咁樓主你都信有架？
做咩你會咁問呢？

你自己冇遇到就唔代表冇嘅

試過曖昧完之後變左好朋友

咁唔叫純友誼
純友誼係出發點就只係朋友 冇其他
異性真係難D

身邊都有例子 一班男仔得一個女仔嗰啲

要睇你同佢經歷過啲咩先得 自己都有啲玩開嘅異性死黨 有啲係你太熟太明佢性格 所以唔會動心
有啲係做朋友好過做男女朋友
當然呢啲嘢都係自己心照

當過男仔係純朋友，結果人地當我唔係，已經兩次。所以男仔同女仔係無純友誼的

信 有個係醜/完全唔係對方杯茶 就有

唔信 不過睇你對純嘅定義

我信有架，身邊有好幾個
想知呢種友誼關係係咪可以keep得耐？

同埋想睇下其他人既睇法

有 一邊真係當個女仔係姊姊 另一面已經有仔

有 大家都唔過界就得啦

I know that feeling
之後同對方講一直當佢好朋友，畀佢秒速拉黑

其實好難講 有時純友誼根本建基於雙方都知無可能同對方一切
錯的時間對的人個種又唔奇

總之黎黎去去 多數都係溝唔到所以變純友誼
佢有女朋友 fd zone左我所以純友誼

睇你點睇 純友誼呢三隻字
如果你講緊係個思想上 雙方都無諗過同對方一齊
我答你無可能

男女好難

說多一點

依個世代扑野就好似握手咁，有時扑完仲會互相提點下。

能成為密友大概總帶著愛

其實真係幾難,係身邊嘅女仔朋友同自己熟果d，自己都有ff過,差再你有冇出手姐

我都比人blacklist左，真心我重來當佢係朋友，我都hurt lo,心諗咁係鍾意咩，係我眼中似狗公多d,我唔明男人睇法啦......

信

梗係有啦我有D女仔fd豬到，我一定唔撚屌

信
我有
只可惜兩個離世，一個失去聯絡

Exact7y
某程度係hurt過畀人reject

相信

信大家都單身而關係無變又無踩界

我幾個月前識左個拉丁妹 本身都有Common friend, 有時同佢去club或者一班人係佢屋企開party飲酒 次次飲到好醉都會留係到同佢訓 一直都冇事 我地大家都當對方係朋友only ,冇做過界既野. 直到前幾日同佢番鄉下過感恩節...

都要睇雙方的伴侶接唔接受到
到大家各自有家庭就算 keep到都係一年見幾次，唔會如之前咁熟 lu

有聲有畫面